本人正式宣布，英超進入big15 年代

英超真係無弱隊，出到去屌打其他聯賽啲垃圾

除左某一隊
今年歐冠歐霸小組賽英超球隊都係首名出線

邊到咁陀衰家就唔講啦

好肉酸呀你反得

大家點睇今年又係英超盛世？

今樣會唔會好d？

唔會，你又柒

big 20

其實反得幾靚